（突發）日本料理「加太賀」遭創辦人林國華向高院申請清盤！！！！！

「加太賀」遭創辦人申請清盤

【本報訊】曾吸引不少著名藝人光顧、創製「花之戀」三文魚壽司的紅磡日本料理店「加太賀」，開業十二年後，日前遭其林姓創辦人入稟高等法院，申請清盤，店方並未就有關申請作回應。

加太賀是由現年四十歲的林國華，於九三年斥資八萬元在紅磡崇潔街創辦。該店以時常更新的菜式作招徠，店外布置得如日本小巷，店內牆上更有不少明星簽名，城中不少著名藝人，如黎明、劉德華及張栢芝等也經常光顧，生意額曾高達每年四千萬元。

林於九九年推出以自己做主角的漫畫，名為《加太賀小子》，內容記錄了他因轉做日本料理學徒，而遭前妻拋棄，其後返港與女徒弟譜出戀曲，創製花之戀三文魚壽司的浪漫故事。

林因涉嫌串謀加太賀一名女董事，擅自向食物供應商收取回佣，兩年間收受四十六萬元，被廉政公署控告串謀詐騙，但經區域法院審訊後，今年六月脫罪。
根據公司註冊處資料，截至今年一月，加太賀有四名股東，林佔四成股份，但非最大股東。
案件編號：HCCW835/05

洪天明食晒未

最大債權人應該係獎金獵人

“由現年四十歲的林國華，於九三年斥資八萬元...”

即佢幾多歲創立呢間野？神童黎？

cctvb 狗

2005

40-（2021-1993）=12歲創立

係咪比天明食到老破

加太賀是由現年四十歲的林國華，於九三年斥資八萬元在紅磡崇潔街創辦。

神童

40-12=28

N年冇去加太賀食嘢了，最後一次係05定06年，果時已經唔係咁好生意。

果條明明係後巷

港式日本野冇哂市場啦
中學生都識坐廉航去日本食

洪天明失去了一切

數學天才！

真名好似叫章魚華

Old news

【本報訊】創製「花之戀」三文魚壽司的紅磡日本料理店加太賀，其林姓創辦人去年入稟高等法院，申請將加太賀清盤，案件經雙方連月磋商，終達成和解協議，撤銷清盤申請。

不過佢條街又整得幾盞鬼，幾日式。不過以前紅磡果邊工業區，依家好多生意應該搬晒走，所以冇乜人去食嘢？

2021 - 40 = 1981 出生
1993 - 1981 = 12 歲

佢2005年四十歲

前年果頭勁多藍屍兇鳩人, 貼張選舉海報都立刀立棍, 無人去果頭食野

同張如城一樣，都係神童

2005年舊聞

中國人同香港人一樣
無回佣唔識做生意

這款壽司起源於1990年代的香港，是位於紅磡崇潔街加太賀壽司店的壽司師傅林國華自創。當年他為了嘗試挽救一段婚姻，但又買不到一百朵玫瑰花，於是利用自己的行業技能，使用三文魚生魚片及魚子製作出一百枚壽司花，期望可感動太太，可是太太還是離他而去。

浪漫故事

咁送法好難唔破產

我係天明就聽日拎晒D劵一炮過換晒佢

林於九九年推出以自己做主角的漫畫，名為《加太賀小子》，內容記錄了他因轉做日本料理學徒，而遭前妻拋棄，其後返港與女徒弟譜出戀曲，創製花之戀三文魚壽司的浪漫故事。

可以出續集講吓點收皮

可是太太還是離他而去

2020-1993 = 27

佢十三歲拎八萬蚊出黎創業開舖？

真心想知個鋪位係買定租?

佢食哂個幾千件未？

食到人地破產

花輪同學

下一間係咪澳寶

以前元綠壽屍啲人都話好食
依家啲人起碼都食omakase 要日本師傅
再唔係壽司朗

呢啲港式冒牌嘢，一個肺炎就連根拔起

2005年新聞攞出嚟講把撚咩

雪姬蘭

花之戀證實了這一消息

而家加太賀係個藍到黑嘅潮州佬打骰

,

花輪幾時變咗40歲

食到執都未食完

old news 拉

講起細個好撚鍾意食佢個雞泡魚乾
仲有邊到有得食/有無第啲名

依家到底重有冇人食

藍店不了

港式土炮日式放題，又是繼三文魚刺身另一個奇葩

以我所知當時都係垃圾

唔係，個action no後面係年份，所以呢單野係05年

加太賀是由現年四十歲的林國華，於九三年斥資八萬元在紅磡崇潔街創辦

聽左成20年 條友先得40歲

大陸字

細個食個壽司蛋糕同大碗拉麵已經好開心

正返字

特色

細個果陣以為味千拉麵係日資

用一百件三文魚壽司箍煲
除咗洪天明之外邊個會受？

就係比佢搞到要清盤

唔係澳至尊同沙馳咩

單新聞2005年架喎

好耐之前block左個天才

HCCW835/05

洪天明要食快啲去食埋淨返嗰啲

平心而論算係整得幾靚，但啲嘢食就好普通

唔怪得唔打職業 咁有錢

以前無咩餐廳門面跟到咁足

以前睇無留意到上面既簷篷

咁多人閱讀理解拎u
第一段講左 開業十二年後，日前遭其林姓創辦人入稟高等法院，申請清盤

第二段講現年四十歲，93年創立

咁咪即係40-12， 即係28歲創立囉
93年創立+開業12年 即係依篇文係2005年出囉

屌你貼舊聞玩膠

嗰條真係後巷嚟
唔整簷蓬，淨係冷氣機滴水都滴到黃雨咁

諗返成個環境就覺得好好笑

記得嗰時喺紅磡返工，lunch 第一次去加太賀食嘢，先知實際環境同廣告真係有D 落差。

有幾多人信左係新聞？

藍定黃

lunch 58蚊有魚生飯食好抵

宜家食爭鮮ok了
壽司係值呢個價

呢家冇生意，主要係質素差左好多

oldnews 拉

見post名係先諗到洪天明

港式日本嘢又唔係好食
仲要賣到貴一貴搏人哋唔識嘢

以前資訊唔流通就話俾佢呃到啫
而家好難喇

洪天明隻狗

樓豬我屌你老母考古學家

代表佢成功係有feel 嘅

Super

其實佢啱...

上面食完下面食

加太賀是由現年四十歲的林國華，於九三年斥資八萬元在紅磡崇潔街創辦。該店以時常更新的菜式作招徠，店外布置得如日本小巷，店內牆上更有不少明星簽名，城中不少著名藝人，如黎明、劉德華及張栢芝等也經常光顧，生意額曾高達每年四千萬元。

九三年?
12/3歲創業?

屌回帶撚成班連燈仔炒埋一碟

super!!!!

開業十二年後，

加太賀是由現年四十歲的林國華，於九三年斥資八萬元在紅磡崇潔街創辦

old news 呀
識唔識計

正常人會比on9仔排擠

有聲